要求九巴司機每日上班前服用500MG鎮靜劑

保障市民

過65歲都要食啦屌

好撚古惑

陣間個司機靜得濟
訓住掟彎你仲驚